我應該係唯一一個無食過翠華嘅人

做7-8年前食個餐都已經6-70蚊.

係門口行過見到已經唔會想入去食.

朋友話要食翠華的話我都會反對.

我話唔值.

啱啱見到毒果話翠華又加價啦.

真係忍唔住同食翠華嘅人講一句 "我真係恭喜你"

大把人都冇食過 好出奇

我都未食過

看得自己那麼高

第一次入嗰陣望一望個價錢就好瀟灑咁行返出去

我廿頭，都未食過

從不食翠華，太興
唔好以為自己係得一個先得架

雖然我食過
但未食過唔係好威嘅事
只係你窮

未食過

年幾之前諗住去lkf個間食
D伙記串過碼頭工人，之後都無再食過

我多你少少 兩次

咩係翠華？

未食過

利申 窮撚

垃圾

我都冇 太興我都未食過

翠華太興未食過

貴十蚊左右 大碟過茶記三分一

Same

把自己看得那麼高

弊啦，我無食過翠華但食過翠河，我係咪輸咗啦？

哈哈哈